雪櫃壞咗想試吓自己整

屋企部雪櫃壞咗，有着燈，冇風唔凍，冰格有少少凍。
雖然知道唔一定整得到，但請人上嚟整要幾日，所以想試吓自己整

有冇巴有建議？

step 1 打開雪櫃

睇下youtube有冇教學先

睇左少少 廢的

求救

自己冇可能整到
有電容有壓縮機

普通師傅都唔會識搞

Compressor /風燒壞左？
有冇睇到聲

應該係下層啲管結冰塞左，我之前都試過。試吓清哂啲食物，熄個雪櫃比佢溶雪超過24小時，清哂啲水再開返。應該會整好。

冇聲 唔知點check
上網淨係教熄電掣融雪

都大機會，試下

我之前都自己整過，係因為個timer壞左，令到個heater唔著，溶唔到雪就塞左
不過我嗰款舊款雪櫃，宜家好多新款個timer喺個電子板度